睇住班大陸親戚撚自己老豆真係好無奈

文長 唔想曬時間可以上一頁

先交代少少背景
小弟老豆改革開放早期落香港搵食
叫好彩比佢食倒條水 搵倒d錢
但支那人得兩種 一種就專呃人既 令一種就比人呃既
家父就係後者 而且係思想好守舊果種
而且佢成日覺得自己係大佬 要擔起頭家照顧曬所有兄弟姐妹 但係班廢柴親戚就恃住佢好人 當佢水魚咁撚

03年沙士完左無耐 我阿叔條廢柴搞大自己老婆個肚 順勢話想跟老豆去香港發展
我老豆就托塔都應承 幫佢地簽曬文件做擔保人 帶佢地落黎生仔排公屋 待產前幾個月仲比佢地全家住曬去自己屋企
生完之後話要養家 去左我老豆公司"返工" , 不過聽老母講佢日日就係公司hea, 睇馬經, 但老豆果陣仲要每個月出幾皮野"人工"養呢條廢柴
之後幾年條仆街仲有生仔 12年生左第三件 請埋工人 話屋企地方唔夠 想住大d
我老豆條On9 就靜靜雞幫佢比首期買左層屋苑 但其實條仆街深圳收埋層私樓唔捨得賣 於是求我老豆幫佢比
老母後來見到個聯名戶口少左筆錢先知..果陣老母都屌左佢好耐 仲差d搞離婚
有一次條仆街話想係公司個倉分間房比佢做寫字樓 我老豆又唔識拒絕人 好在老母咁啱在場阻止左我阿叔
你條仆街蝗蟲何德何能阿 食我老豆住我老豆連我老豆搵食地方都想霸埋?

仲有一次 條仆街阿叔唔知邊度識左班大陸人 介紹佢水9我老豆返大陸投資買地 但我老豆比完錢 地契都未轉名就走左佬 果度都成幾百萬

我上年去左留學 屋企等錢洗 老豆時勢所逼開始集資
搵阿叔還錢 條仆街話將深圳層樓比左老豆當還錢 但層樓到而家都未撚轉名
早幾年老豆仲幫過等錢洗既姑丈硬食左鄉下一個鋪位 上年高鐵通左之後地價升左幾倍
條撚屌居然話無錢仲想平過原價收返個鋪位做生意 最後到而家都未傾掂

近排貿易戰 逃犯法搞到咁hit 成日同佢講香港今時唔同往日 唔好攬住咁多野係大陸
佢就成日答我話自己中國出世 心在中國 點都要留d野係大陸 但查實大陸d樓全部都係佢比錢買黎比班廢柴姨媽姑姐住

最慘係佢d大男人主義 覺得老母係女人無資格管佢 搞到次次出事 比人呃完先出黎呻
但佢條笨柒比人水左咁多次都唔知醒 覺得班親戚同自己血濃於水 唔覺得佢地搵自己笨
我同老母都好無奈 只可以希望班大陸賤種快d撞車死

另外代老豆帶班雙非垃圾落香港道歉

你係唔係男係就屌撚柒佢啦

如果你仲係有人性就今晚滅門然後去自首

呢D情況，邊會勸得到，一定都係輸或者俾人呃收場
及早分你老豆身家，幫佢保管好D財產
第時出咗事，你一家人仲有D家產，唔使屋都冇得住先

原來家吓小學真係唔教標點符號

咁樣性格既老豆 實比人呃得一乾二淨架啦
一係比曬老婆打理 一係比阿叔食曬成副身家

咁不如你呃晒你老竇啲錢再養佢成世
起碼唔洗益啲錢種親戚

啱 已經同屋企人商量緊